冇人炒國美電器?

幾日升50%

自己炒啦

屌 靜靜雞唔撚得既 出post做乜7呀

想多d人一齊贏錢

輸死你呀

屌
見到post就要走了

咪臭係囉 明明可以炒上2蚊

走得

上星期電視早就見光

黃光裕回歸
100蚊見

即插

1.45 sold,1.2 買

Dllm

今日高位=明日低位

1.19睇到上黎，越上越唔敢買，驚摸頂
而家見有post就放心啲

咪又係升

樓主呢

1.29 幾吸引

國美即刻京東2！屌你呀揚揚揚！收聲啦